[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼（5084）

SLOW

慢到

東京角

個名錯曬呀

山神快啲入

？

11c goallll

有冇機 想反底

你係專登定真膠
唔撚識開咪撚開啦

愛緩goalllllll

個問號呢屌

水戶輸一粒不如唔好輸

水戶快J和

天鵝 刷角啦屌

屌.

黑單開

半1全11

80%

加油雲巴

11c

門蛇..下次禁留言右面既3點

有個開新Po....

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5084)

山神

邊個叫千葉叫得最大力追和即派

學到野thx

好！！ 千葉快！

千葉！!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

東京綠茵快入1球

好！

北狗入未

千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉千葉

千葉快呀

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5084)

錯標題仲推？

咪再推呢個

水戶肯追和未

東京入波未

黃蜂，綠雞求其半主入一

山神入粒

西部入多幾球

山神入啊

黃蜂1-0

千葉屌你老母入啊 入撚爆